其實25歲算係後生定老？

我今年25歲，成日覺得過左呢個歲數就會踏入中年，而家成日唔知想點，好冇方向同目標

心境先決

好後生

60歲先係中年，自己參透下

你意思係心態決定境界？

老

唔後生=/=老

816 英美港盟 主權在民

你有80歲命咪後生
得30歲命就叫老

但見d朋友開始結婚就覺得自己有d老

睇踢波d球星咪知 25係全盛 28後就回塘

如果你高薪厚職你就仲係好後生

如果你事業無成咁就代表你踏入中年

後唔後生係取決於成就，唔太著重年齡

億萬富翁40歲，你都覺得佢好後生

失業人士40歲，你會覺得佢人生玩完

緊係後生啦
咁都叫老...係咪想迫死我

唔好咁la 刪我做咩 答埋我今次la我以後唔揾你

Who?